男朋友好蠢

頭先同姊妹行街，突然落大雨(天文台on99)，佢居然無第一時間擔遮嚟接我同班姊妹
鬼死咁蠢
完全唔擔心我，後來我wts佢
佢淨係識say sorry
佢仲有咩用
完全都唔照顧我 仲話咩會照顧我一生一世
從呢件事睇得出佢根本完全唔關心我

嘩襯大雨你班一樓一就周圍走

一濕水就變性？亂馬呀？

藍絲。。

你男友咁渣架
我男友即揸車黎送我啦
呢d咪叫造愛囉！

笑死人
你男友玩吓你咋
中出即飛啦

蠢到咁
唉

造愛定做愛？

老馮？

話咗照顧小妹一生一世

難分真與假

分手啦
仲等就真係蠢啦

佢係咁求我
小妹都唔知點好…